【童心未泯】可 愛 女 童 悉 心 打 扮 赴 盆 菜 宴 慰 勞 叔 伯 兄 弟

印有七色彩虹的長袖外衣
配襯下身七色傘裙
顯得汪明荃女士活潑可愛動人
另外，紅色小斜揹袋更為汪氏增添多一份清純感
難怪兩位高層再親近阿姐啦

對比上次坦露事業線的汪氏，陳博士唔知有冇再度大膽公開表白呢?

(連Do 姐都不屑陳博士咁明目張膽 )

溫故知新

汪明荃博士身穿紅連身裙滿臉春光的回答高層首長問題

樂氏與汪氏歡欣嘅合照
此動人時光令人遙想起另一張溫馨義工長者合照

汪明荃 - 傾城之戀

王祖藍 - 熱咖啡

容祖兒 - 京華春夢

汪明荃 - 銀河

汪明荃博士身穿黑色"中門大開"晚裝乘坐駕進入半島酒店會場

汪博士更與一眾司儀合照，眾人服飾顯得汪氏晚裝簡約而高貴

汪氏與王浩信合照
此照更能清楚觀察到汪氏事業線

王浩信難抵阿姐魅力
害羞得不敢側目凝視

汪氏換上另一套米色晚裝，盡顯其玲瓏身段
企喺上等人及一眾甘草演員旁
更後生成廿年有多，唔似七十歲

及後，汪氏再換上閃爆護肩低胸晚裝保護其隨歲月而退化嘅肩膀

其閃爍裝飾簡直閃爆所有重量級嘉賓, 包括胡定欣, Miss Chan Chan, 容祖祖等人

汪氏亦曾身穿紅色高叉晚裝進出會場
右邊男子為曾向汪氏問價之高層

阿姐真係忙一日換幾套衫

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

重口味

諗番起樣子巴

黃祖藍好撚擦鞋擦出火

好掛住巴打啲相

不能只有我看到

一路睇一路作嘔

個心都 離一離

睇左3分鐘先睇完

睇呢d 趙雅芝仲正過佢啦

大家可以自由發揮

Do姐個樣

巴打咁勇挑樓主機

唔開汪明荃個名
班明荃之友可能唔識路

樓主得兩種post 一係蛆 一係jer
呢個標題冇理由係後者啫

明荃之友

仲有 hehe
佢開嗰生日post以為係汪明荃
點撚知係大波男